**Application candidature spontanée**

 - index.html représente la page dans laquelle l'utilisateur va choisir entre les deux bouttons suivant: Admin ou candidats

- candidat va être dirigé vers la page candidat.html, par la suite il doit remlir le formulaire.

- l'admin va être dirigé vers cnx.html  c'est la page d'authentification pour accéder à l'application cette page est composée de la zone email et la zone password, aprés avoir saisie les informations requises et appuyer sur le boutton , l'admin sera dirigé vers la liste des candidats.
- dans la page liste-candidats.php c'est la liste de tous les candidats qui existent dans la base de donnée, et pour chaque ligne il y a un boutton pour la suppression, et il y a aussi deux champs à remplire pour rechercher un candidat par la date d'envoie, et il peut aussi ajouter un autre admin dans la page inscription1.php.
